九巴你想多啲人支持就唔該你生性啦

加開多啲班次啦

早上返工去觀塘等40號巴，半個鐘先黎一班車，仲要架架都full哂
見到條隊每隔一陣就有人頂唔順走左，我由最尾一路去到頭但係前面係冇人上過車

你應該去kmb fb 講

佢個app啲時間亂鳩咁嚟，成日成班車消失咗明明大家都係巴士點解人地城巴個app準咁多

咁嘅時世其實我都唔忍心屌佢...
唉

條條線都要加班，邊加得咁多

係咪要通報運輸署架？